1.Как можно объявить переменную в Javascript?
Переменную обьявить можно через команду "let"
2.В чем разница между функцией prompt и функцией confirm?
В промте мы можем спросить и получать данные пользывателя, а в конфирме может спросить и получить от пользывателя да или нет
3.Что такое неявное преобразование типов? Приведите один пример.
Это называют неявным приведением типов. Обычно неявное преобразование происходит, когда в выражениях используют значения различных типов. Для явного преобразования в примитивные типы 
5 + '3' === '53'
5 - '3' === 2
5 + '-3' === '5-3'
5 - +3 === 2
5 + -3 === 2